《讀書JJ 》求2019年反送中書籍

想知道多啲外國人對上年運動既感受/睇法
中/英都得

屬於香港人嘅書店

出咗好多記錄反送中嘅書
但要搵一本完全係由外國人嘅角度寫
有啲難度喎
一開始本《自由係⋯》都係有中同少量英
去到最近已經冇乜買純粹記錄嘅書
不過你可以去黃嘅樓上書店揭下
同埋佢哋IG都會介紹呢啲書

唔該Ching, 因為本地記錄既書我都睇開
但想知道外國記者/學者 對香港既睇法

啱啱睇到一本書叫 憤怒與希望：網絡時代的社會運動
唔係大篇幅講香港 唔知有冇你想了解嘅嘢

Thank you 巴打 留意下先